Projekt został napisany w całości w haskellu.

---- Uruchamianie ----
./latc_x86 <ścieżka do pliku> [-D]
Aby zobaczyć efekt działania optymalizacji, można dodać opcję -D do parametrów
wywołania kompilatora.

---- Używane narzędzia ----
Do generacji parsera używałem bnfc.

---- Biblioteki ----
Wymagane są następujące pakiety haskella:
* text-format-simple 1.1.0
* either 4.4.1
* process 1.4.1

Można je zainstalować poleceniem:
cabal install <nazwa-pakietu>

Być może trzeba uprzednio wykonać:
cabal update
Szczególnie, jeśli nie było to robione wcześniej.

W przypadku konfliktów, należy wyczyścić katalogi .ghc i .cabal w katalogu
domowym i zacząć instalację od nowa.

---- Struktura katalogów ----
./src/ - źródła projektu łącznie z dowiązaniami do plików wygenerowanych przez
         bnfc
./lib/ - funkcje biblioteczne
./syntax/ - plik gramatyki oraz pliki wygenerowane przez bnfc

---- Zaimplementowane rozszerzenia ----
tablice
struktury
obiekty bez wirtualnych metod
